王一梅算唔算減肥成功變靚d既好例子？

不過以前好大波，而家波都無埋

靚響邊？

好野留翻俾樓豬 我出翻去

俾盡咪由恐怖升級做醜

好想比王一梅大力扣殺個pat

拍到你出春都震埋出黎

顴骨太高 望落好惡

識玩一定係殺落條jer到

350 公價

吊住兩隻腳畀佢大力扣殺

一巴車到你頭都甩

食叉燒

減完成個凌瀨瑤咁

始終身高太高，骨架又大，就算減咗肥，都唔叫苗條，最多只係冇咁大隻，但都係大山婆。

低配版神雕2014果個李莫愁

白滑大波長腿米9高身長

仆街而家好撚尾機喎

一個運動員可以用咩方法去減肥

關淑怡

性幻想對象沒左啦

兩粒丸爆開都似
諗起都鳩縮

國家隊級數喎 ，三百五美金啦

未減先正喎